咪撚再推黎明行動POST

依家要開花救手足，塞撚住哂自己人點出去？

推

用下腦，唔好人話塞你又話塞

Blocked

Push